討論醫德與生命

醫護呢個時候集體罷工或者辭職就比人話無醫德，但明明人地講過個嚴重性同埋建議比政府，政府又左推右推，又話咁樣唔得又話要尊重一國，依加出事啦就要醫護衝，比個光環人地有撚用？？

命就一條。 今次all in埋政治玩撚大去啦。

弱勢既唔好同人講道德。